export const questions = [
  {
    id: 1,
    question: "A solução do canal indireto visa?",
    options: [
      "Dar visibilidade para a industria sobre a operação de sell out do distribuidor",
      "Capacitar a industria a gerenciar melhor seus parceiros distribuidores",
      "Capacitar diretamente o distribuidor, para ganhar mais agilidade e perfomance",
    ],
    answer:
      "Capacitar diretamente o distribuidor, para ganhar mais agilidade e perfomance",
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "Para a industria é importante que seus parceiros distribuidores tenham acesso direto a Scanntech e por que:",
    options: [
      "Com isso a industria ganha agilidade e melhores resultados no mercado",
      "Com isso não a industria não precisa capacitar seu time",
      "Com isso a industria não precisa trabalhar dados",
    ],
    answer:
      "Com isso a industria ganha agilidade e melhores resultados no mercado",
  },
  {
    id: 3,
    question: "O produto venda certa é:",
    options: [
      "Um relatório sobre resultado das promoções realizadas",
      "Um relatório sobre ruptura que chega no e-mail",
      "Um app com direcionais de venda para quem está no 'chão da loja'",
    ],
    answer: "Um app com direcionais de venda para quem está no 'chão da loja'",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Os dados da Scanntech são uteis para qual area da industria",
    options: [
      "Comercial e Inteligência",
      "Marketing e Comercial",
      "Inteligência, comercial e Marketing",
    ],
    answer: "Inteligência, comercial e Marketing",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Como o produto Scann Shot pode beneficiar uma empresa no setor varejista?",
    options: [
      "Fornecendo insights detalhados de uma categoria",
      "Melhorando a gestão de promoções",
      "Otimizando os estoques",
    ],
    answer: "Fornecendo insights detalhados de uma categoria",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Qual produto da Scanntech oferece planejamento, execução, pagamento e mensuração de promoções diretamente no ponto de venda?",
    options: ["Scann Promo", "Clube de Promoções", "JBP 360º"],
    answer: "Clube de Promoções",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Como o produto JBP 360º pode ajudar uma empresa a fortalecer suas parcerias estratégicas?",
    options: [
      "Facilitando a colaboração com varejistas",
      "Implementando programas de fidelidade",
      "Desenvolvendo novos produtos",
    ],
    answer: "Facilitando a colaboração com varejistas",
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "Qual produto da Scanntech oferece uma visão dos principais indicadores e drivers na base total da Scanntech por UF, canal de distribuição, principais players e marcas?",
    options: ["Scann Share", "Scann Price Scenarios", "Scann&OP"],
    answer: "Scann Share",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Como o produto Scann Promo pode ajudar uma empresa durante períodos de baixa demanda?",
    options: [
      "Otimizando os investimentos em marketing",
      "Reduzindo os preços dos produtos",
      "Simulando o impacto de promoções",
    ],
    answer: "Simulando o impacto de promoções",
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "Qual produto da Scanntech permite planejar, executar, pagar e mensurar promoções diretamente no ponto de venda?",
    options: ["Scann Price Scenarios", "Clube de Promoções", "Scann Promo"],
    answer: "Clube de Promoções",
  },
  {
    id: 11,
    question:
      "Qual produto da Scanntech ajuda a otimizar os estoques no varejo e na indústria, melhorando rentabilidade, mix, ruptura e níveis de estoques?",
    options: ["Scann Shot", "Clube de Promoções", "Scann&OP"],
    answer: "Scann&OP",
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Como o produto Scann Price Scenarios pode ajudar uma empresa a definir estratégias de precificação?",
    options: [
      "Analisando a lucratividade dos produtos",
      "Simulando diferentes cenários de preços",
      "Monitorando a concorrência",
    ],
    answer: "Simulando diferentes cenários de preços",
  },
  {
    id: 13,
    question:
      "Qual é o principal benefício do produto Scann&OP para uma empresa na indústria?",
    options: [
      "Aumentar a produtividade da equipe",
      "Reduzir o tempo de entrega dos produtos",
      "Evitar faltas e excessos de estoque",
    ],
    answer: "Evitar faltas e excessos de estoque",
  },
  {
    id: 14,
    question:
      "Qual é a principal função do produto Clube de Promoções da Scanntech?",
    options: [
      "Realizar pagamentos de fornecedores",
      "Gerenciar o relacionamento com clientes",
      "Planejar e executar promoções no ponto de venda",
    ],
    answer: "Planejar e executar promoções no ponto de venda",
  },
  {
    id: 15,
    question:
      "Qual é o principal objetivo da solução ScannShopper da Scanntech?",
    options: [
      "Aumentar distribuição e visualizar em quais clientes você está ou não",
      "Entender o comportamento do consumidor e o padrão de consumo",
      "Monitorar a evolução do market share no mês a mês",
    ],
    answer: "Entender o comportamento do consumidor e o padrão de consumo",
  },
  {
    id: 16,
    question:
      "Qual solução da Scanntech pode te auxiliar na gestão promocional, garantindo o preço correto negociado, otimizando a verba investida e viabilizando a customização das ativações por loja e produto?",
    options: ["ScannPromo", "Clube de Promoções", "ScannPriceScenarios"],
    answer: "Clube de Promoções",
  },
  {
    id: 17,
    question:
      "A participação da indústria e varejo na plataforma Scanntech melhora o compreendimento de todos sobre o mercado, com informações ágeis e granulares, táticas e estratégicas, em um processo totalmente digitalizado. Quais critérios uma loja precisa cumprir para participar das plataformas Scanntech?",
    options: [
      "CNPJ e sistema de frente de caixa homologad",
      "CNPJ e cadastro com no mínimo 10 indústrias",
      "Sistema de frente de caixa homologado e no mínimo 3 checkouts",
    ],
    answer: "CNPJ e sistema de frente de caixa homologado",
  },
];
